如果真係有需要 為甚麼咁多縮沙個案?!

咁多人實有人驚架啦on9
疫情高峰果陣咪又大把人腳軟 後尾咪後悔（如果冇國安法既話）

破頂成交唔見你講？

點解你咁冇禮貌既

你比較清楚

賺夠俾第個賺下啫

星之谷按揭行政總裁莊錦輝就指，在無限量寬背景下滙豐加息，反映經濟比金融海嘯時更嚴峻，心理影響會是負面，惟實際供樓支出視乎供樓當日拆息浮動，比如昨天一個月拆息是0.6%，今天則是1.02%，波幅相當大。另一樣值得注意的是滙豐未有調整封頂利率，維持於2.5%。

點呀AA
邊到破頂呀
我講緊國安公佈之後呀

𠴱幾隻衰過五毛嘅
又係度大力護航

以為去左香討